若我們接受政府的條件 我們死去的朋友是不會原諒我們的

同烏克蘭一樣 政府又出黎講條件

缺一不可

推！五大訴求 缺一不可

佢兩個月前一早可以撤回 依嫁先做點會收貨

推

記唔記得死左幾多義士 幾多義士俾人打到骨折

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

想喊

唔會讓步

我都係，一見到張圖想喊

繼續努力啊手足

姐係咁 望下啲匪警 望下啲賣港狗官
如果咁都忍得既 咁我諗入集中營都無咩大不了姐

唔好比佢停啊

五大訴求 缺一不可

唔只死去嘅人
被濫捕嘅 被傷害嘅
好多人付出咗一切
佢哋又甘心咩

佢哋都唔會原諒我哋

Push

記唔記得721 831

831仲未查清楚

6個死咗 1200人拉咗

泛民唔好出黎話接受呀

五大訴求 缺一不可

八大訴求 缺一不可

點同俾警犬搵個千二位手足交代

五大訴求，缺一不可

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

釋放義士
追究警濫問題
我要真普選